[扮工動物園] 若愛上你怎麼躲之星期三

夢你迷人笑窩~~

扮咗兩日工好攰

今媽咁早啊

有排你扮啊

診所勁多人

遞信

咩事

我抖左3個月無正式扮工

pat pat 外星人呢

飯king 無事嘛?

早

有米子

幹

秘書

各位早

全脂門

香媽, 我未瞓醒

門姐

早啊

呀霞

小感冒者，休息唔夠

小事小事

休息多啲

我要飛往天上

飯妹夜晚45-60分鐘醒一次

我要起身抱一抱揞佢瞓返

我呢兩日都病左
仲有隻眼唔知咩事係咁痛
諗緊係唔係疲勞過度

im 秘書

香媽

杯哥

飛天bb

大家早

鯨姐早

好撚眼瞓 仲好痛

鮑姐早

豬b

鯨b早啊

咁你呢三個月嚟每日瞓幾多個鐘?

平均3-4

Joson

JO

早晨

Joson貓經理

馬會

禾刀話禾吾系經理

長平

小野貓好耐冇見

等lunch中，好悶，又要扮工

Hi I am new

小好芳齡28

jie jie

請善用起底功能

早呀

都係小妹

Hi, all newbie need to upload the selfie in this post, please follow the rule

傳說中嘅樹仔

樹哥又扮樹姐食女

扮姐 但食女？ wtf

噢 今日有太陽 係樹姐先啱

點解叫樹仔？

扮女等女仔放低戒心囉 有咩問題

但何來有女 同我一樣kai就好多

叫樹姐

食屎啦你.jpg

勿對號

又話無扮工嘅

貓老板

係咪可以係度R水吹?
我返黎好悶

新人俾鯨姐驗下毛

可以

大家好

5啪

新人要自貼 仲有三圍身高體重感情狀況
男嘅要介紹啲靚女俾我哋

咩意思?

你既King 恰人 點睇

咁開心嘅

無意思 個條友傻架
成日以為自己係樹
青山都唔肯收佢

主動問你拎相果個

高5'9 重 66kg give or take single
仲要自貼?

新人要post自拍照比大家過目

唔好嚇走人啦 我成日俾你地恰同串 仲要爆出黎

你呢

我用緊公司電腦無相WOR, 好醜樣

園規黎

因為唔係扮工
好忙好努力咁準備

我唔係新人嘻嘻

邊個串邊個都未知

well come

邊日 我搵番個record

老屎忽

我講下啫 haha

仲小妹...

btw..自拍照呢?

爭住先ok ?

你仲係新人嚟架 飛天bb

Pmed 你靚唔靚仔嫁

5'差寸半表示搵窿捐

long time no c

hehe

I am 小妹

好耐之前即係幾耐啊
5啪可能識喎

sheshe

係阿 所咪唔好恰我阿 大家要錫住我

來互相擁抱 鯨b都黎

要唔要she she she

推多5分鐘又超級深潛

大家做邊行? 我係新人我先啦
我有幾份工既
full time 既就係間鋼鐵廠度做pc (而家)
有時就番機埸duty free sales
再有時就朋友酒吧做調酒

你女仔唔緊要啦

能者 我廢j文員 8.5k

我full time 冗員
調酒正喎

食緊lunch

好肚餓

自己鍾意飲酒,又可以識女

大師

不如比IG你啦

我係澳洲啊

紅毛泥?

SHE HE SHE OK?

Um he?

咩係PC啊

我大部分朋友都有女朋友啦~

(伸手)

我自己無啊, 咪講左囉

無圖啊

我都無男朋友

的確陽光照住會減少植物嘅生長激素

歡迎~~~

自貼圖呢

瞓覺算唔算係一份工? 呢份工打幾多個鐘?

原來食家嚟

我成個魯芬咁
都係自摺唔好出黎害人

啲鬼妹俾你食晒啦

我都好7

如果係就正, 我成日都訓過龍遲到

有米就唔只渣兩部車啦

所以咪一pair 囉

我鍾意玩車姐..

魯芬好似死左？

兩部都唔有米? 咁要幾多部?

有錢人先會鐘意玩車

無呀

我依D窮撚黎

有錢人玩車
窮人係養車

聽日簽紙結婚OK?

知道

飛天b來搵我
樹姐死開

近排忙

呢度多酒鬼 唔包括我

其實女人普遍黎講飲酒係勁過男人

最憎人飲酒

無讀bio

我好質疑

乖，唔好憎自己

我身邊啲人唔係

追完
潛番落水lu

我淨係識中學bio

中學都無讀喇

我都訓陣先

我記得公主好劈得

早抖 pm首安眠曲你聽

收嗲啦你

sosweet

飲完又鳩叫 周街跑 為乜？

你有咁易醉

我會飲但唔會劈
飲得快死得快

訓醒都未有歌聽

噢
今晚錄
今次聽咩

我都唔飲又點醉

2018興講大話

又屈我

fine
今次堅潛

起身了

早~~~~

早~~

你地唔好咁啦 輪流抱 ok?

係呀~~bb 已經唔晌度

香仔有好多...tomica

sweet

zzzzz

打個卡

早呀 SUKI姐

有時都唔知返工做咩，大佬又打機，我又無咩野做
心諗你打機就出房啦，我想做自己野呀

而家又唔係屌鳩我

今日洗唔洗OT

唔洗陪打機應該準準地

陪打咩機先

你朋友好鐘意玩既game

裸辭左一個月終於有Offer,但又黎梗禮拜五又有份工見

G奶

long time no see

電話嫁

紅白酒普通

上次裸辭完跟住整親抖左成個月,而家焗住要狂搵工
其實我諗梗我拎左個offer先,跟住禮拜五個份出左個好d既offer我就話唔做,只係咁做既話唔知好唔好而已

抱我先

點解....我追極都有一下頁...

做咩改名

大佬大哂

加油阿豬媽

飛....

唔同埸合用唔同, 同埋比女仔有新鮮感

揀工
睇人工做人嘅姐

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

遊玩時開心一點~~~~~~~~~~~~~~~~~

手信要預我~~~~~~

我被恰

我都努力追緊

日日食唔同女, 識食

改完名飛完繼續潛

間野叫我聽日覆佢要唔要個offer,但我禮拜五先見另一份,所以煩梗唔知點講好

呢個名係新人定舊人
我有啲亂

我要聞頸

咁識聞

個份你覺得o唔ok先？

ching ho ball

而家手拎個份offer我會話好過冇囉,仲要講到明會係咁OT
禮拜五見個份就要等佢出個offer係幾多

背景唔夠黑

見埋先啦

係咁ot

gg cup suki

青青河邊草~~~~~~~~~~~

IQ題: 食肥婆就點美極, 食咩女點香水?

見到你呢句先知你是水.......

offer 照take 先啦~~~咪問可唔可以下星期一返工

星期五嗰份係見咋~~~
而家另一份係offer
即係星期五嗰份要見成先會有offer (未知)

提醒你係時候換iphonex/8

五嘩

新人留名
呢個post 好熱鬧

點叫你好

新人要自貼

攝影窮全家
av 窮三代

cake 哥

[member有錢仲要自食其力 [/member]

兩份都係coordinator黎
不過都諗住accept個offer,有咩依郁再算

做咩迫人自貼

應該冇問題既

我都係coordinator !

無, 三十幾四十個囉

東風41

好波

一pair 啦

New again
聽講有新女 媽咪呢

媽咪係到!

我報名

有咩推介

親~~~新嚟請流自貼圖~

頂 忍唔住笑左

係咪咁先岩

呀 diu 我係女
爹dee 係唔係有新仔呀

都有, 今日有澳洲仔, 岩唔岩

洋腸?
Ciao

係呀, 係入面走出黎

洋腸一定係意大利人?

豬豬

妹妹

我幾時升咗呢做外婆...

就黎做太婆

唔係啦

我係媽媽san

唔係, project coordinator, sales 同有時酒吧

霞姐

好幸苦 係到扮工左成日工由冇野做

今日推咁快既，我老人家追唔切

入黎傾下~~~

飯爸 知唔知我邊個?

我地識左個有個有車有錢有女既人 同埋多左好多新女

樹姐之前扮男仔

係到吹下水

玩家黎

你班冗員

大家好
我又依家先記得上黎啦

我地有愛呀

你好 我係新人

metoo

好似上幾日見過你嫁

你又係邊個

咁你記錯

老坑記性唔好

聽日記得我就好

39頁...尋日20頁都無

虎哥

虎爺 i miss you

做乜野紅撚左

你邊位呀先生

我真絲嚟架 男人點做人老婆

改咗名啫 咁惡 之前又話照我嘅

你要提我記得你呀

今日sick leave 竟然咁多人扮工

我係婆婆san

40頁係咪有咩爆炸性既野令到大家咁興起？

你要提我提你記得你

因為又有新女又有有錢仔入左黎

咁就寫已切啦紅乜鬼

你算唔算係

字數

TheCutjerTree

冇ed